女子遭強吻咬斷醉男6cm舌頭 「自衛過當」反遭判刑

南韓仁川一名56歲的女子去年在酒吧喝酒時，遭酒醉男子強行舌吻，使女方認為自己受到性侵害，立刻咬斷男方6公分的舌頭。儘管咬舌動作純屬自衛行為，但女方還是被判刑6個月，緩刑2年。

據南韓《國民日報》報導，事件發生於2016年2月16日晚上9點，涉案男子在酒吧喝醉後向受害女子求歡，竟大膽地強吻對方，還將舌頭伸進女方口中。女方供稱，自己是為了「自衛」，才會咬斷對方6公分的舌頭，但仁川地方法院不接受她的理由，認為這種「自衛方式」太過頭了。

報導指出，該名酒醉男子事後接受了長達2個月的治療，是否會產生後遺症還有待觀察。判決聲明將這名酒醉男子形容成是「被害者」，甚至提到「被害者傷勢嚴重，無法與被告達成和解，不過判決時有考慮過『被害者意圖對被告進行騷擾等行為』，以及被告還得扶養未成年子女。」因此法院判她囚禁6個月，緩刑2年。

56歲

垃圾官

同台灣啲官一撚樣

緩刑兩年喎 算係咁啦

強吻強到打開個嘴 人地申成6cm入去?
唔識縮?

所謂認為受到性侵害就咬斷
究竟係唔係真係性侵害都未知

同大陸一樣。反抗強姦被判傷害他人身體

6cm口口

6cm喎
你度下自己條脷6cm去到邊 你點防衛可以防到咬到6cm出黎？

如果改改佢變成條撚入去個閪到 條撚因反抗斷開 係咪都要座監？

個西裝咗狗頭鍘？

條脷伸到咁入仲唔係侵害